塵爆前一刻可以有動作減少傷害架

塵爆係由於麵粉燃燒

只要見到面前著火既一瞬大力呼氣，可以吹散初起之火種，同時雙手在面前周圍不停撥，造成亂流，散走面前既麵粉，就可以減低燒面既傷害

如果驚反應唔夠快，可以馬上旋轉身體，不停自轉，令麵粉同火星沾唔到上身，仲可以旋轉中加入張開再收回手臂既動作，用向心力去分離身體同空氣中既麵粉

呢啲常識應該加以普及啦

你認真就輸了

其實應該大力吸氣，形成真空，等d火無氧自動熄滅。

利申：識真空吸。

塵爆前一刻 即係未塵爆
咁未塵爆就唔該整熄支蠟燭啦

唔玩咪冇事囉

on9
真係唔撚識喎你
轉多幾個圈將d火旋走仲好啦

on9, 平時郁多d隻手，做多d練習，到左喺塵爆前一刻，

即時結四十幾個手印，出水遁 水龍彈之術咪得

D光差唔多攻到埋你個時大力一吹
同墮lift前跳一下道理一樣。

然後大聲一叫：媽，好辣呀！

Bu口水出嚟撲火

幫樓主呢招改個名
就叫防塵轉轉離析盾

跟我入恒大咪唔洗咁柒囉

塵爆前一刻走人咪冇事